[JJ 插沙求救]條女成日藍mon

砌左條女，發覺一load 野好易會藍mon , 試過換hdd , 條ram 交換插都冇用，去safemode 做memory test 就話硬件問題，想問下係邊part 出問題？

List :
Intel Core i5 4460 Haswell 3.2GHz
Asus B85M-G
ADATA sp920 256GB
Anec VPF450 450w Bronze
KLEVV DDR3 1x8GB Value Series 1600Mhz CL9 x2

可能有條ram出事

試過將條ram 交換，單插都冇用

推！！